留意到熱刺開始熱緊身

睇嚟又會係一場精彩嘅MMA比賽